Микроживотните - нашите вредители

Призиви за назидание и помощ от Бога
преживявания на водата в коритото на реката
вредни земни лъчи през подземни водни преходи
неописуемото страдание на животинския свят
Движение на тялото в танца
преувеличен, здравословен живот
Обръщане към клетките на тялото, когато се чувствате зле

моето и твоето - задължителният начин на живот на съществата от случая
преувеличено поведение при хранене
Гледане на водопад от перспективата на небесните същества
пристрастяване към тютюна
дългата и мъчителна подготовка на небесните същества за спасението на творението и техните мъчителни въплъщения
опустошително въздействие върху тялото и душата чрез умъртвяване и принуда от религиозни подбуди
Работа с клетките на организма по време на тежко заболяване
Работа с клетките на организма преди операция
погрешни представи за вътрешния път към Бога
вникване в невидимите и неосезаеми космически събития
Произход на кожните алергии

земният живот на душите, свързани със света, и тяхното невидимо влияние върху човешкия живот
Божествено указание за осъзнаване и контролиране на собствените мисли
Как да разберем божествената кротост
Самосъжаление и депресивно настроение
Трагичната съдба на жертвите на цунами
Разпознаване, анализиране и коригиране на собствените процедури за преструвки
Предположенията като полезни неприятни усещания, за да видите през двусмислени хора
Живот в този свят на измама
Божието предложение за увеличаване на жизнената енергия
Роби и задвижвани от света на труда
Част 1 - Страх от вредни вещества в храните
Част 2 - Страх от вредни вещества в храните
Какво означават свободата и независимостта на космическите същества?
драматично енергийно състояние на Земята с опустошителни последици за всичко живо
тясна връзка на фините първични атоми с променените, кондензирани атоми на материалната вселена
правилно разбрана скромност, за да живеем близо до божествената справедливост на небесните същества
Консумиране на по-енергийна храна в съчетание с елемента огън

трудно освобождаване от светските и лекторските принципи на живот, както и от музикални композиции без небесно звучене
изтегляне на душата, свързана с Бога, от човешкото тяло в отвъдното
утешителни и полезни думи от универсалния дух на любовта за самопознание за възрастни и самотни хора
Как да разберем по-далновидно Божието разбиране за нашите нарушения на закона и тяхната прошка
Там, където са събраните от вас съкровища, ви привличат отново и отново
Самопознание в областта на звуковата реч, кинезиологията и самоволното лечение от медицински лаици
важни указания от Божия Дух за преводачите на капките "Аз съм любов" на други езици
затворено сърце
Възможен изход от собствения хлад на сърцето, за да заживеем отново в топлината на сърцето на небесните двойни същества
Златна среда в хранителното поведение
Може ли вътрешното човечество все още да предотврати апокалиптичните събития на Земята и преждевременния край на света, предсказан от предишните ясновидци?
Унищожаване на природата от микроживотни без енергия
Самоотвержеността разкрива лъжата
неумолимо духовно освобождаване от закононарушенията в човешкото тяло
непоносимост към някои храни и подправки при благочестиви, чувствителни хора - вярност, предпоставка за щастливо партньорство
загрижени природни същества разказват за трудната си житейска ситуация и задачите си в нашите градини
фалшива вярност в брака и партньорството - двойствен живот на студените като сърце лицемери
Къде отидоха вашите сърдечни и благородни небесни качества, които идват от божествения гений?
Голяма загуба на жизнена енергия поради редовни срещи със светски хора с мнение
Осъзнаване на човешкия живот
Честност, вярност и чувство за чест - най-важните благородни качества за хармонично и щастливо партньорство
Общуване с клетките на тялото в случай на болки в ставите
Част 1 - Възникване на религии и религиозни общности и възникналата от тях фанатична вяра в Бога, с безкрайни страдания за човешките същества и душите от другия свят
Част 2 - Възникване на религии и религиозни общности и възникналата от тях фанатична вяра в Бога, с безкрайни страдания за човешките същества и душите от другия свят
Защо някои хора, които имат връзка с Бога, не могат да понесат, ако им се говори сериозно

Пътят към одухотворяването и небесната свобода
Самоотговорност за собствения живот - елементът огън и кремацията на тялото
Част 1 - Причини за предполагаеми нелечими болести и шансовете им за излекуване от божествена гледна точка - както и създаването на съседни и взаимосвързани светове с напълно различен начин на живот
Част 2 - Причини за предполагаеми нелечими болести и шансовете им за излекуване от божествена гледна точка - както и създаването на съседни и взаимосвързани светове с напълно различен начин на живот
Част 3 - Причини за предполагаеми нелечими болести и шансовете им за излекуване от божествена гледна точка - както и създаването на съседни и взаимосвързани светове с напълно различен начин на живот
Обръщане към клетките на тялото за активиране на техните функции
Част 1 - Милост - опрощаване на наказание от страна на владетелите - погрешно свързвано от вярващите с благосклонността на Божеството
Част 2 - Милост - опрощаване на наказание от страна на владетелите - погрешно свързвано от вярващите с благосклонността на Божеството
Добрите ни дела - наистина ли са такива, каквито си мислим, че са?
Защо небесните двойни същества понякога се разделят и създават нови съюзи
Божиите съвети, които дават надежда след диагностициране на тежко заболяване, и все още непознати за нас ключове към поведението на клетките на тялото
Увеличаване на броя на опустошителните бури, наводнения, горещини и суши на Земята - предвестници на бавния, но неумолим край на земния живот
Част 1 - непоносими етапи в живота на истинските Божии вестители
Част 2 - непоносими етапи в живота на истинските Божии вестители
Причини за създаването на вселената от твърда материя и за създаването на несъвършеното човешко същество
Любовта от сърце - как хората могат да я разберат по-добре и да я изживеят?
Сърдечно послание от ябълка за преживяванията ѝ на майчиното дърво
картинен, цветен и звуков език на небесните същества в противовес на човешкото общуване
важна молитвена препоръка от Божия дух за духовно зрели хора
Браковете и партньорствата от гледна точка на небесните закони на живота
използване на махало - предполагаемо полезно занимание с неочаквани опасности

Християнската Коледа и символът на кръста - наистина ли са по божествена воля и имат ли голямо значение за онези, които се връщат в небесното царство?
Част 1 - вегетарианският начин на живот - от гледна точка на небесния принцип на живота и други теми
Част 2 - Вегетарианският начин на живот - от гледна точка на небесния принцип на живота и други теми
Част 3 - Вегетарианският начин на живот - от гледна точка на небесния принцип на живота и други теми
Част 4 - Вегетарианският начин на живот - от гледна точка на небесния принцип на живота и други теми
Част 1 - хармоничен, миролюбив и уравновесен вътрешен начин на живот - една достойна цел
Част 2 - хармоничен, миролюбив и уравновесен вътрешен начин на живот - една достойна цел
Човешкият перфекционизъм от небесна гледна точка
правилно боравене с платежни средства и подаръци, както и с елементите
Част 1 - Производството на енергия чрез ядрен разпад и експлоатацията на атомни електроцентрали от небесна гледна точка
Част 2 - Производството на енергия чрез ядрен разпад и експлоатацията на атомни електроцентрали от небесна гледна точка
Изборът на политик - от гледна точка на Божия дух
дълбоко самопознание на грешките и слабостите - най-важната задача на деня за небесните завръщащи се
Част 1 - Еволюционният живот на небесните същества и тяхната сърдечна връзка с безличното Божество Аз Съм
Част 2 - Еволюционният живот на небесните същества и тяхната сърдечна връзка с безличното Божество Аз Съм
Част 3 - Еволюционният живот на Небесните същества и тяхната сърдечна връзка с безличното Божество Аз Съм
Част 1 - Злият живот на дълбоко падналите същества по начин, подобряващ личността
Част 2 - Злият живот на дълбоко падналите същества по начин, подобряващ личността
Кой вид радост цените повече - тази на шумните хора или тази, която се появява във външната тишина от вътрешността на вечната ви душа?
Част 1 - дългите погрешни пътища на вярващите хора и душите в задгробния живот чрез религиозни учения, вярвания и обичаи
Част 2 - дългите погрешни пътища на вярващите хора и душите в задгробния живот чрез религиозни учения, вярвания и обичаи
Част 3 - дългите погрешни пътища на вярващите хора и душите в задгробния живот чрез религиозни учения, вярвания и обичаи
опустошителна финансова и икономическа ситуация - как трябва да се държат небесните домакини в този тревожен момент

Част 1 - Може ли дадено заболяване или болезнено събитие да бъде проследено до по-ранни причини?
Част 2 - Може ли дадено заболяване или болезнено събитие да бъде проследено до по-ранни причини?
Божествени указания за вътрешния път към чувствителен блажен живот в нашия светъл дом
Част 1 - непознати знания за небесни и извънземни същества, както и ласкателство - и какво се крие зад него
Част 2 - непознати знания за небесни и извънземни същества, както и ласкателство - и какво се крие зад него
Част 3 - непознати знания за небесни и извънземни същества, както и ласкателство - и какво се крие зад него
Отговор на Божия Дух на читатели, които са загрижени за любовта капки
Част 1 - Какво преживява човекът във фазата на умиране и душата в отвъдното след смъртта
Част 2 - Какво преживява човекът във фазата на умиране и душата в отвъдното след смъртта

Значението на "Аз съм" от небесна гледна точка
Част 3 - Какво преживява човекът във фазата на умиране и душата в отвъдното след смъртта
Част 4 - Какво преживява човекът във фазата на умиране и душата в отвъдното след смъртта
Част 5 - Какво преживява човекът във фазата на умиране и душата в отвъдното след смъртта
Част 1 - Разлика между безличния живот на небесните същества и личния живот на хората
Част 2 - Разлика между безличния живот на небесните същества и личния живот на хората
Част 3 - Разлика между безличния живот на небесните същества и личния живот на хората
Грешен поглед и прилагане на позитивното мислене с катастрофални последици

Част 1 - Пристрастявания - причините за тях и как да ги преодолеем от небесна гледна точка - и други теми
Част 2 - Пристрастявания - причините за тях и как да ги преодолеем от небесна гледна точка - и други теми
Обяснение на универсалния дух на любовта във връзка с въпросите на читателите
Дали Исус е умрял на кръста?
Длъжни ли са вестителите да получават божествени послания по всяко време?
Част 1 - Произход на ритуалните действия на поклонение и опасностите, които те представляват за хората и душите от небесна гледна точка
Част 2 - Произход на ритуалните действия на поклонение и опасностите, които те представляват за хората и душите от небесна гледна точка
Какви са капките на любовта на Бог? - Източник на божествените послания
Работа с очните клетки при леки и тежки заболявания
Защо нетърпеливите и неспокойни боголюбиви хора не успяват да установят вътрешна връзка с финия небесен живот на душата си?
Ласкателство - непривлекателен измамен начин на съществуване
Музиката на небесните същества в сравнение със светските композиции

Използване на термина "закон" или "закономерност" в съобщенията
Част 1 - Фини минерални частици - първите елементи на живота за създаването на Вселената
Част 2 - Фини минерални частици - първите елементи на живота за създаването на Вселената
Защо божествените послания на капките любов се променят от време на време в своето послание и израз?
Стимул за живот в небесно смирение
Създаване на най-гениалното, сърдечно, безлично същество - Бог - от небесни същества от светлина
Разбиране на съобщенията само по смисъла им
Смисъл и цел на божествените послания чрез вестителите
Лечебна терапия със серум от змийска отрова от небесна гледна точка
Духовното невежество на човечеството с трагични последици
Духовни импланти - тяхното значение и коварни функции
Христос говори за своето раждане и за справедливото равенство на всички космически същества
Футболът - бойна игра - осветлен от небесна гледна точка
Част 1 - Изживяното смирение - духовният ключ към небесното завръщане и блажения живот на праведно равенство
Част 2 - Изживяното смирение - духовният ключ към небесното завръщане и блажения живот на праведно равенство
Любящо събиране и приготвяне на даровете на природата
Част 1 - Защо извънземните същества извършват космически значими действия в нашата Слънчева система със своите космически кораби
Част 2 - Защо извънземните същества извършват космически значими действия в нашата Слънчева система със своите космически кораби

Сладки храни и техните нежелани странични ефекти
силно, енергично говорене - доминиращо поведение, което не търпи задни думи
Част 1 - голям шум около предполагаеми представители на Бога в този свят - свят на измами
Част 2 - голям шум около предполагаеми представители на Бога в този свят - свят на измами
сериозни инструкции от извънземен
силно оттегляне на жизнената енергия от енергийно бедни хора и души
Животът на Исус Христос в странстване и бягство
фанатичен стремеж към свобода и справедливост със сериозни последици
Част 1 - космическа мъдрост и съвети за духовна преориентация
Част 2 - космическа мъдрост и съвети за духовна преориентация
Част 1 - вътрешното "Аз" - енергията и съхранението на данните на нашето вътрешно светлинно тяло (душа), както и обширни мерки за спасение на творението

Част 2 - вътрешното "Аз" - енергията и съхранението на данните на нашето вътрешно светлинно тяло (душа), както и обширни мерки за спасение на творението
Възможност за оздравяване чрез активиране на дегенерирали клетки
Фалшив образ на Бога чрез заблудени вестители
Защо злокачествените заболявания също са лечими
Защо няма да има райски живот на земята
Гордостта и високомерието блокират небесното завръщане
кратко въведение за новите читатели на любовните капчици 
Сърдечна молитва от духовно по-висш вид
фалшив образ на човека с неочаквани трагични последици
Част 1 - Защо въплътената душа вече оформя характера на детето
Част 2 - Защо въплътената душа вече оформя характера на детето
краят на живота извън рая започва сега
Сърдечен призив на универсалния дух на любовта към всички същества извън небето

Перфекционизмът от гледната точка на Божия дух и на един философ
оптимистична дневна прогноза с приятен ефект
енергийната свързаност на въплътените същества от плана за спасение с техните небесни планетарни братя и сестри
Визия за Царството на мира - голямата грешка на вярващите в Бога хора и душите от другия свят
Част 1 - непознати знания за земния и небесния живот на Исус Христос
трудно съжителство с доминантни, самоуверени и свадливи хора
невъобразими опасности от натрапчиви души за любопитните хора с психични способности
Част 2 - непознати знания за земния и небесния живот на Исус Христос
Откъде някои медиуми днес получават предавания за предстоящи тревожни световни събития?
Сърдечни пожелания от небесните същества към всички небесни завръщащи се за предстоящото време на земята

Послание на извънземно същество към човечеството
Двойният живот на небесните същества в едно и също състояние на съзнание и постоянна хармония на сърцето
Част 1 - Значение на първичните частици - положителни и отрицателни - за генезиса на творението и небесния дуален живот
Част 2 - Значение на първичните частици - положителни и отрицателни - за генезиса на творението и небесния дуален живот
Причините за огромния поток от бежанци - трагедия от небесна и божествена гледна точка
Част 3 - непознати знания за земния и небесния живот на Исус Христос
Защо само твърдата вяра в Бога и сърдечните молитви не са достатъчни, за да доближат човека и неговата душа до Небесното царство?
Защо е толкова важно да питаме от сърце, да благодарим и да получаваме благодарността на другите
Прозрения на едно чисто същество от светлина от земния му живот, за самоизследване на небесните завръщащи се
Част 1 - Сърдечната болка на хората на сърцето
Част 2 - Сърдечната болка на хората на сърцето

неизчерпаемата и неограничена, безкористна, даряваща божествена любов - как може да бъде разбрана по-добре

Преодоляване на безразличния живот и духовното безразличие
Обръщане на полюса - причини и предупреждение от Божия Дух
Призив на духа на любовта - не губете жизнени енергии

Призив за събуждане от страна на Божествения дух към всички въплътени същества
Част 1 - Тълкуването на бъдещето от гадателите е рисковано и опасно начинание
Част 2 - Тълкуването на бъдещето от гадателите е рисковано и опасно начинание
Дейности на Космическия спасителен алианс в материалните слънчеви системи
Част 1 - Как се е стигнало до заселването на земята с растения и живи същества
Част 2 - Как се е стигнало до заселването на земята с растения и живи същества
Значението на безкористността от небесна гледна точка
Програмиране на ядрата на материалните клетки за приемане на двуполюсни божествени енергии
Неуспешното приключение на дълбоко падналите същества с непреодолимо страдание е към своя край
Какви са възможностите на Божия дух да предвижда и предотвратява космически и планетарни опасни ситуации
Част 1 - Послание от розов храст
Част 2 - Послание от розов храст
Част 3 - Послание от розов храст
Пожелания на сърцето за 2020 г

Небесното смирение - какво са направили от него отстъпчивите дълбоко паднали същества
Отговорът на Духа на любовта към преводите на посланията и небесните правила за живот
въведение в небесните пастелни цветове и създаване на уебстраници с капчици любов от духа на любовта
Преодоляване на страха от преследване
Обръщане към клетките на организма в случай на грипоподобни инфекции и за защита срещу вирусни нашественици
Препоръки на духа на любовта за земните времена на бедствия и извънредни ситуации
Голяма радост в небесното същество от значимо земно събитие
Вникване в несъвършения живот на вестителите и така наречените пророци на Бога
Въздействие на електромагнитните честоти на лечебните устройства върху клетките на тялото и душата от небесно-божествена гледна точка
Част 1 - Защо не трябва да се отхвърлят духовният и техническият прогрес
Част 2 - Защо не трябва да се отхвърлят духовният и техническият прогрес
Работата на нашата Първородна Майка по време на грехопадението и нейното преждевременно завръщане на небето
Въведение в колекцията от теми
За какво е предназначена тематичната колекция?
Колекция от теми 1
Колекция от теми 2
Колекция от теми 3
Защо някои хора се притесняват от някои думи в съобщенията
Част 4 - непознати знания за земния и небесния живот на Исус Христос
Част 5 - непознати знания за земния и небесния живот на Исус Христос

Част 6 - непознати знания за земния и небесния живот на Исус Христос
Част 7 - непознати знания за земния и небесния живот на Исус Христос
Част 8 - непознати знания за земния и небесния живот на Исус Христос
Среща с извънземно
Колекция от теми 4
Христос описва красивото си небесно завръщане
Част 1 - Вътрешна трансформация, за да се превърнете в лично дискретно и сърдечно същество от небесен произход
Част 2 - Вътрешна трансформация, за да се превърнете в лично дискретно и сърдечно същество от небесен произход
Как се е стигнало до първите сътворения и раждания на съществата от първородните родители в небесното предсъздаване
Част 3 - Вътрешна трансформация, за да се превърнете в лично дискретно и сърдечно същество от небесен произход
